全新ACG谷

因為現有嘅ACG谷入面班人已經好熟好難再融入
入左幾個谷都唔係好搭到嗲
所以自己開個新谷
希望入到嚟就算傾熟左 但見到再加新人都唔好小圈子

講漏左係TG谷

反而想知邊度有咁多谷

其實淨係入左兩個
另外一個唔係acg係其他game之類
不過都唔太傾到計

推

Push